人民日報—最近香港寒冷了，中央會繼續關懷香港，讓黨的溫暖傳遍整個香港

幾時武統香港